唔好理tst狗屋 直接落去啦

沙咀已經成地磚 block 哂路

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟